比啲耐性 咪撚見有貨翻幫襯藥房

相信誠哥準備大手出貨 唔需要幫襯藥房

良心藥房唔計

信誠哥

真。。由初一到家下我一個口罩都冇幫親藥房